［黑社會 打鬥 魔幻］秩序城 （短文）

簡介
2021年 原本文明的社會 由於受到了政府日久不堪的管理智慧 引致財政大縮水 出現經濟大蕭條 大部份人都失去工作 全個城市陷入困境 治安動亂 人民生活急劇衰落 全城正式進入黑暗時代 正式開展邪惡新世代！